全民掛bodycam 捕捉黑警及突發惡行

各位，近期警方越來越離譜又多了市民及記者被打，你哋覺得鼓勵手足用bodycam好唔好？可以捕捉警方及藍絲嘅惡行之餘又可以保護自己。我暫時個構思係好簡單，只需要掛個小型actioncam係心口。材料成本大概$200。

Actioncam我建議SQ23:

淘寶有賣，大概$150。

好輕巧。叉電後可以錄60分鐘度。可以直插尿袋，邊叉邊錄。需要一張microSD。32GB Sandisk都只係賣$35左右。

歡迎大家俾啲意見

push

淘寶：香港禁售

禁售嘅話可以集運